摩連奴：曼聯何時才能奪冠？要取決於曼城花多少錢

在曼聯對富咸的比賽前，曼聯主帥摩連奴出席了賽前新聞發佈會。期間有記者問及摩帥，他覺得曼聯還要多久才能再拿英超冠軍，摩帥如是回答：

「我不知道。這要取決於我們的進步，以及其他球隊的進步。如果排在我們之前的球隊還是以一樣的勢頭在進步，如果他們的雄心以及金錢投資仍在持續，這是一方面的事情。另一方面的話，如果他們就此停止，或是財政公平政策讓他們停止，那麼我們可以縮小和他們之間的差距。」

「歐足聯有多大的可能去處罰曼城？這世界上充滿了各類傳聞，我不知道那些是真是假，我的工作也不是去分析那些。」

曼聯的另一個對手利物浦還未拿過英超冠軍。摩帥對此表示：「我不知道利物浦的情況如何，我只是知道那些數字，但具體的原因我不清楚。」

佢真係痴左線

講到冇曼城同痢記就可以奪冠
愛記都夠死獌狗玩啦

金錢足球既起源賴人金錢足球？

你夠洗得多過車仔阿記熱刺啦 咪又係排佢地後面

佢以為自己無用過錢

廢摩連鳩噏都回埋塘

仲用緊c朗筆錢

摩佬準備攞白卡 大家包容下

Daddy仲用緊迫含筆錢

摩狗真係愈來愈肉酸

幫真，依家佢不斷為英超提供笑話，大家俾翻啲尊重得唔得？

收到解教完白白馬佳田已經順便拎埋白卡了

咁依家你應該係排第二囉

曼聯另一個對手利物浦

取決於摩狗幾時走

😓

取決c朗筆錢幾時用完

又作野
我獌用既全部係青訓

佢真係好鐘意賴人
姓賴ge

財政公平政策
曼聯用D錢好似仲多過人地

佢依家就好似個d生意失敗 投資失利人士咁
因為用既方法好成功 一切都好順利
依家一直翻唔到身 接受唔到失敗係自己問題 又唔比人質疑佢 呢d其實係精神病先兆

net spend都全英第二啦
仲想點